［求救］隔離屋10:30播音響好撚大聲

可以點做